台北信義club

有咩野club好介紹 今晚去

星期四都有野玩？
利申都喺台北

琴日都大把人係babe 冇理由今日唔開掛
有冇趣一齊玩
利伸巴

紅字巴here
留個tg?

聽日到台北 有無巴/絲去

user name: whatsuplamb

巴打留tg?

樓主去成點？
利申：都係台北